Questo script controlla un albero di directory di allineamenti (una directory
per ogni coppia di cromosomi). Cerca i file blast.gz e per_database.gz, 
confrondo i rispettivi numeri di righe: se i valori differiscono, emette il nome
della directory interessata.